從前有一條精蟲

佢係一個少男身體裏面
係一個因緣巧合嘅場合之下
佢就捐左出黎就同一粒卵子結合
咁就成左一個兩個月既BB
咁呢粒精蟲如果游水游慢小小
就捐唔到到入去
咁陳同佳條女係台北民宿果間酒店就唔會
同佢講一件咁既事
然後就唔會搞出人命
就唔會嗌交
就唔會搞到一條送中條例
要勞煩李家超局長鄭若驊司長湯家驊行政會議議員
同埋林鄭整劈咁既野出黎
跟住搞到香港商會同埋新中議員
跟住美國總商會歐盟
跟住搞到100萬人

以前係一封情報百萬兵
而家係一粒錯誤既精子引起一場洪洪大火
係遠東呢個城市
連帶燒埋中美冷戰
紅透半邊天
同亞馬遜河果場火互相輝影

冇呢單野
民怨遅早都爆

19笑死我